廢中感激所有前線，但請求你地無一日係END GAME，要平安！

我係左膠廢中，今日太激動太傷心（比之前更甚），前線年輕人，同共產黨鬥係好慢長，唔好留守，快閃啦。
仲有依家太多鬼渗入你地，唔需要捉但要小心。
好心痛，你地要平平安安番屋企，我地好需要你地唔好犧牲。
支共要摧毀我地年輕一代，唔好俾佢奸計得逞。

你啲post可以開去時事台，好過吹水台